# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2025, ENIAC
# This file is distributed under the same license as the FlexDocumentation
# package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FlexDocumentation 0.1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-10-23 12:19+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:1
msgid "FlexDesigner SDK"
msgstr "FlexDesigner SDK"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:3
msgid ""
"A comprehensive SDK for developing plugins for FlexDesigner, providing "
"seamless integration with Flexbar devices and rich interaction "
"capabilities."
msgstr "用于开发 FlexDesigner 插件的综合 SDK，提供与 Flexbar 设备的无缝集成和丰富的交互功能。"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:5
msgid "Installation"
msgstr "安装"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:7
msgid "Prerequisites"
msgstr "前置要求"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:9
msgid "Node.js version 20 or higher"
msgstr "Node.js 版本 20 或更高"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:10
msgid "FlexDesigner version 1.0.0 or higher."
msgstr "FlexDesigner 版本 1.0.0 或更高。"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:12
msgid "Setup"
msgstr "设置"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:14
msgid "Add FlexDesigner SDK to your project"
msgstr "将 FlexDesigner SDK 添加到您的项目"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:16
msgid ""
"In typical cases, you only need to create a plugin project using "
"`flexcli`, and the FlexDesigner SDK will be automatically installed."
msgstr "在典型情况下，您只需要使用 `flexcli` 创建插件项目，FlexDesigner SDK 将自动安装。"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:22
msgid "Quick Start"
msgstr "快速开始"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:41
msgid "Core Concepts"
msgstr "核心概念"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:43
msgid "Plugin Lifecycle"
msgstr "插件生命周期"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:45
msgid "**Initialization**: Plugin starts and connects to FlexDesigner"
msgstr "**初始化**：插件启动并连接到 FlexDesigner"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:46
msgid "**Alive Event**: Triggered when keys are loaded and ready"
msgstr "**活跃事件**：当按键加载并准备就绪时触发"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:47
msgid "**Data Events**: Triggered when users interact with keys"
msgstr "**数据事件**：当用户与按键交互时触发"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:48
msgid "**Configuration**: Plugin can read/write configuration data"
msgstr "**配置**：插件可以读取/写入配置数据"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:50
msgid "Key Types"
msgstr "按键类型"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:52
msgid "**Standard Keys**: Basic button functionality"
msgstr "**标准按键**：基本按钮功能"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:53
msgid "**Multi-State Keys**: Cycle through different states"
msgstr "**多状态按键**：在不同状态之间循环"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:54
msgid "**Slider Keys**: Continuous value adjustment"
msgstr "**滑块按键**：连续值调整"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:55
msgid "**Dynamic Keys**: Dynamically managed key collections"
msgstr "**动态按键**：动态管理的按键集合"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:56
msgid "**Wheel Keys**: Rotary encoder support"
msgstr "**滚轮按键**：旋转编码器支持"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:58
msgid "API Reference"
msgstr "API 参考"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:60
msgid "Built-in Modules"
msgstr "内置模块"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:62
msgid ""
"To simplify the plugin development process, we have pre-integrated "
"several modules that can be used directly:"
msgstr "为了简化插件开发过程，我们预集成了几个可以直接使用的模块："

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:64
msgid "[@napi-rs/canvas](https://www.npmjs.com/package/@napi-rs/canvas)"
msgstr ""

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:65
msgid "[express](https://www.npmjs.com/package/express)"
msgstr ""

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:66
msgid "[axios](https://www.npmjs.com/package/axios)"
msgstr ""

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:68
msgid "If you need integration of other modules, please let us know"
msgstr "如果您需要集成其他模块，请告诉我们"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:70
msgid "Core Plugin APIs"
msgstr "核心插件 API"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:72
msgid "plugin.start()"
msgstr ""

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:74
msgid "Starts the WebSocket connection and initializes the plugin."
msgstr "启动 WebSocket 连接并初始化插件。"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:80
msgid "plugin.on(event, handler)"
msgstr ""

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:82
msgid "Registers an event handler for specific events."
msgstr "为特定事件注册事件处理器。"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:84
#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:111
#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:133
#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:148
#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:164
#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:184
#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:208
#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:340
#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:375
#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:408
msgid "**Parameters:**"
msgstr "**参数：**"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:86
msgid "`event` (string): Event type"
msgstr "`event` (string)：事件类型"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:87
msgid "`handler` (function): Event handler function"
msgstr "`handler` (function)：事件处理函数"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:97
msgid "plugin.off(event)"
msgstr ""

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:99
msgid "Unregisters an event handler."
msgstr "注销事件处理器。"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:105
msgid "Drawing and Visual Updates"
msgstr "绘图和视觉更新"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:107
msgid "plugin.draw(serialNumber, key, type?, base64?)"
msgstr "plugin.draw(serialNumber, key, type?, base64?)"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:109
msgid "Updates the visual appearance of a key."
msgstr "更新按键的视觉外观。"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:113
#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:135
#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:150
#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:166
#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:186
#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:210
msgid "`serialNumber` (string): Device serial number"
msgstr "`serialNumber`（字符串）：设备序列号"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:114
msgid "`key` (object): Key object from events"
msgstr "`key`（对象）：事件中获取的按键信息对象"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:115
msgid "`type` (string): 'draw' (default) or 'base64'"
msgstr "`type`（字符串）：'draw'（默认）或 'base64'"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:116
msgid "`base64` (string): Base64 image data (when type is 'base64')"
msgstr "`base64`（字符串）：Base64 图片数据（当 type 为 'base64' 时）"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:127
msgid "Key State Management"
msgstr "按键状态管理"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:129
msgid "plugin.setMultiState(serialNumber, key, state, message?)"
msgstr "plugin.setMultiState(serialNumber, key, state, message?)"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:131
msgid "Sets the state for multi-state keys."
msgstr "设置多状态按键的当前状态。"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:136
#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:151
msgid "`key` (object): Key object"
msgstr "`key`（对象）：按键对象"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:137
msgid "`state` (number): Target state index"
msgstr "`state`（数字）：目标状态索引"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:138
msgid "`message` (string, optional): Display message"
msgstr "`message`（字符串，可选）：显示的消息内容"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:144
msgid "plugin.setSlider(serialNumber, key, value)"
msgstr "plugin.setSlider(serialNumber, key, value)"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:146
msgid "Sets the value for slider keys."
msgstr "设置滑动条按键的数值。"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:152
msgid "`value` (number): Slider value"
msgstr "`value`（数字）：滑动条的数值"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:158
#, fuzzy
msgid "Device Configuration & Control"
msgstr "设备配置"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:160
#, fuzzy
msgid "plugin.sendControlCommand(serialNumber, command)"
msgstr "plugin.setDeviceConfig(serialNumber, config)"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:162
msgid "Sends control commands to the device"
msgstr ""

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:167
msgid "`command` (string): The command to send. One of the following:"
msgstr ""

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:168
msgid "\"sys.sleep\": Put the device to sleep"
msgstr ""

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:169
msgid "\"sys.wake\": Wake up the device"
msgstr ""

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:170
msgid "\"hapic.click\": Trigger a click vibration"
msgstr ""

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:180
msgid "plugin.setDeviceConfig(serialNumber, config)"
msgstr "plugin.setDeviceConfig(serialNumber, config)"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:182
msgid "Configures device settings."
msgstr "配置设备设置。"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:187
msgid "`config` (object): Configuration object"
msgstr "`config`（对象）：配置对象"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:202
msgid "Messaging and Notifications"
msgstr "消息与通知"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:204
msgid ""
"plugin.showFlexbarSnackbarMessage(serialNumber, msg, level, icon?, "
"timeout?, waitUser?)"
msgstr ""
"plugin.showFlexbarSnackbarMessage(serialNumber, msg, level, icon?, "
"timeout?, waitUser?)"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:206
msgid "Displays a message on the Flexbar device."
msgstr "在 Flexbar 设备上显示一条消息。"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:211
msgid "`msg` (string): Message content (max 64 characters)"
msgstr "`msg`（字符串）：消息内容（最多 64 个字符）"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:212
msgid "`level` (string): Message level ('info', 'warning', 'error', 'success')"
msgstr "`level`（字符串）：消息级别（'info'、'warning'、'error'、'success'）"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:213
msgid "`icon` (string, optional): Icon name"
msgstr "`icon`（字符串，可选）：图标名称"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:214
msgid "`timeout` (number, optional): Duration in ms (500-10000, default: 2000)"
msgstr "`timeout`（数字，可选）：显示时长（毫秒，500-10000，默认 2000）"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:215
msgid "`waitUser` (boolean, optional): Wait for user interaction"
msgstr "`waitUser`（布尔值，可选）：是否等待用户交互"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:227
msgid "plugin.showSnackbarMessage(color, message, timeout?)"
msgstr "plugin.showSnackbarMessage(color, message, timeout?)"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:229
msgid "Shows a message in the FlexDesigner application."
msgstr "在 FlexDesigner 应用程序中显示一条消息。"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:235
msgid "System Integration"
msgstr "系统集成"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:237
msgid "plugin.electronAPI(api, ...args)"
msgstr "plugin.electronAPI(api, ...args)"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:239
msgid "Calls Electron APIs for system integration."
msgstr "调用 Electron API 以实现系统集成。"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:241
msgid "**Supported APIs:**"
msgstr "**支持的 API：**"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:243
msgid "`dialog.showOpenDialog`"
msgstr "`dialog.showOpenDialog`"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:244
msgid "`dialog.showSaveDialog`"
msgstr "`dialog.showSaveDialog`"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:245
msgid "`dialog.showMessageBox`"
msgstr "`dialog.showMessageBox`"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:246
msgid "`dialog.showErrorBox`"
msgstr "`dialog.showErrorBox`"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:247
msgid "`app.getAppPath`"
msgstr "`app.getAppPath`"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:248
msgid "`app.getPath`"
msgstr "`app.getPath`"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:249
msgid "`screen.getCursorScreenPoint`"
msgstr "`screen.getCursorScreenPoint`"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:250
msgid "`screen.getPrimaryDisplay`"
msgstr "`screen.getPrimaryDisplay`"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:251
msgid "`screen.getAllDisplays`"
msgstr "`screen.getAllDisplays`"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:264
msgid "File Operations"
msgstr "文件操作"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:266
msgid "plugin.openFile(path)"
msgstr "plugin.openFile(path)"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:268
msgid "Reads a file from the filesystem."
msgstr "从文件系统读取文件。"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:274
msgid "plugin.saveFile(path, data)"
msgstr "plugin.saveFile(path, data)"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:276
msgid "Saves data to a file."
msgstr "将数据保存到文件。"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:282
msgid "Application Information"
msgstr "应用信息"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:284
msgid "plugin.getAppInfo()"
msgstr "plugin.getAppInfo()"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:286
msgid "Gets FlexDesigner application information."
msgstr "获取 FlexDesigner 应用程序的信息。"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:293
msgid "plugin.getOpenedWindows()"
msgstr "plugin.getOpenedWindows()"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:295
msgid "Gets list of opened windows on the system."
msgstr "获取系统中已打开窗口的列表。"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:304
msgid "plugin.getDeviceStatus()"
msgstr "plugin.getDeviceStatus()"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:306
msgid "Gets status of connected devices."
msgstr "获取已连接设备的状态。"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:315
msgid "Configuration Management"
msgstr "配置管理"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:317
msgid "plugin.getConfig()"
msgstr "plugin.getConfig()"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:319
msgid "Retrieves plugin configuration."
msgstr "获取插件配置。"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:326
msgid "plugin.setConfig(config)"
msgstr "plugin.setConfig(config)"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:328
msgid "Updates plugin configuration."
msgstr "更新插件配置。"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:334
msgid "Performance Monitoring"
msgstr "性能监控"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:336
msgid "plugin.sendChartData(chartDataArray)"
msgstr "plugin.sendChartData(chartDataArray)"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:338
msgid "Sends performance metrics for display in FlexDesigner."
msgstr "发送性能指标数据，在 FlexDesigner 中进行展示。"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:342
msgid "`chartDataArray` (array): Array of chart data objects"
msgstr "`chartDataArray`（数组）：图表数据对象数组"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:369
msgid "Shortcuts Management"
msgstr "快捷键管理"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:371
msgid "plugin.updateShortcuts(shortcuts)"
msgstr "plugin.updateShortcuts(shortcuts)"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:373
msgid "Registers or unregisters keyboard shortcuts."
msgstr "注册或注销键盘快捷键。"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:377
msgid "`shortcuts` (array): Array of shortcut objects"
msgstr "`shortcuts`（数组）：快捷键信息对象数组"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:392
msgid "Dynamic Key Management"
msgstr "动态按键管理"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:394
msgid ""
"The `plugin.dynamickey` object provides advanced key management "
"capabilities."
msgstr "`plugin.dynamickey` 对象提供了高级的按键管理能力。"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:396
msgid "plugin.dynamickey.clear(serialNumber, key)"
msgstr "plugin.dynamickey.clear(serialNumber, key)"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:398
msgid "Removes all dynamic keys from a container."
msgstr "移除容器中的所有动态按键。"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:404
msgid ""
"plugin.dynamickey.add(serialNumber, key, index, backgroundType, "
"backgroundData, width, userData)"
msgstr ""
"plugin.dynamickey.add(serialNumber, key, index, backgroundType, "
"backgroundData, width, userData)"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:406
msgid "Adds a new dynamic key."
msgstr "添加一个新的动态按键。"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:410
msgid "`index` (number): Position to insert the key"
msgstr "`index`（数字）：插入按键的位置"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:411
msgid "`backgroundType` (string): 'base64' or 'draw'"
msgstr "`backgroundType`（字符串）：'base64' 或 'draw'"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:412
msgid "`backgroundData` (string): Image data or key object"
msgstr "`backgroundData`（字符串）：图片数据或按键对象"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:413
msgid "`width` (number): Key width in pixels (60-1000)"
msgstr "`width`（数字）：按键宽度（像素，60-1000）"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:414
msgid "`userData` (object): Custom data associated with the key"
msgstr "`userData`（对象）：与按键关联的自定义数据"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:428
msgid "plugin.dynamickey.remove(serialNumber, key, index)"
msgstr "plugin.dynamickey.remove(serialNumber, key, index)"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:430
msgid "Removes a dynamic key at the specified index."
msgstr "移除指定索引位置的动态按键。"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:436
msgid "plugin.dynamickey.move(serialNumber, key, srcIndex, dstIndex)"
msgstr "plugin.dynamickey.move(serialNumber, key, srcIndex, dstIndex)"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:438
msgid "Moves a dynamic key from one position to another."
msgstr "将动态按键从一个位置移动到另一个位置。"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:444
msgid "plugin.dynamickey.setWidth(serialNumber, key, width)"
msgstr "plugin.dynamickey.setWidth(serialNumber, key, width)"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:446
msgid "Changes the width of the dynamic key container."
msgstr "更改动态按键容器的宽度。"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:452
msgid ""
"plugin.dynamickey.draw(serialNumber, key, index, backgroundType, "
"backgroundData, width)"
msgstr ""
"plugin.dynamickey.draw(serialNumber, key, index, backgroundType, "
"backgroundData, width)"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:454
msgid "Updates the visual appearance of a specific dynamic key."
msgstr "更新指定动态按键的视觉外观。"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:467
msgid "plugin.dynamickey.update(serialNumber, key, index, userData)"
msgstr "plugin.dynamickey.update(serialNumber, key, index, userData)"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:469
msgid "Updates the user data for a dynamic key."
msgstr "更新动态按键的用户数据。"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:475
msgid "plugin.dynamickey.refresh(serialNumber, key)"
msgstr "plugin.dynamickey.refresh(serialNumber, key)"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:477
msgid "Refreshes the dynamic key display (recommended after width changes)."
msgstr "刷新动态按键的显示（建议在宽度变更后调用）。"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:483
msgid "Event Handling"
msgstr "事件处理"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:485
msgid "Plugin Events"
msgstr "插件事件"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:487
msgid "'plugin.alive'"
msgstr "'plugin.alive'"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:489
msgid "Triggered when keys are loaded and ready for interaction."
msgstr "当按键加载完成并可交互时触发。"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:508
#, fuzzy
msgid "'plugin.dead'"
msgstr "'plugin.data'"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:510
#, fuzzy
msgid "Triggered when plugin keys are destroyed"
msgstr "当注册的快捷键被按下时触发。"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:523
msgid "'plugin.data'"
msgstr "'plugin.data'"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:525
msgid "Triggered when users interact with keys."
msgstr "当用户与按键交互时触发。"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:543
msgid "'plugin.config.updated'"
msgstr "'plugin.config.updated'"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:545
msgid "Triggered when plugin configuration changes."
msgstr "当插件配置发生变化时触发。"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:553
msgid "System Events"
msgstr "系统事件"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:555
msgid "'system.shortcut'"
msgstr "'system.shortcut'"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:557
msgid "Triggered when registered shortcuts are pressed."
msgstr "当注册的快捷键被按下时触发。"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:565
msgid "'system.actwin'"
msgstr "'system.actwin'"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:567
msgid "Triggered when the active window changes."
msgstr "当活动窗口发生变化时触发。"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:576
msgid "Device Events"
msgstr "设备事件"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:578
msgid "'device.status'"
msgstr "'device.status'"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:580
msgid "Triggered when device connection status changes."
msgstr "当设备连接状态发生变化时触发。"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:597
msgid "UI Events"
msgstr "UI 事件"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:599
msgid "'ui.message'"
msgstr "'ui.message'"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:601
msgid "Triggered when receiving messages from the plugin's UI."
msgstr "当收到来自插件 UI 的消息时触发。"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:617
msgid "'ui.log'"
msgstr "'ui.log'"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:619
msgid "Handles log messages from the plugin's UI (automatically handled)."
msgstr "处理来自插件 UI 的日志消息（自动处理）。"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:621
msgid "Utilities and Helpers"
msgstr "工具与辅助功能"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:623
msgid "Logger"
msgstr "日志记录器"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:625
msgid "The SDK provides a logger instance for debugging and monitoring."
msgstr "SDK 提供了一个日志记录器实例，用于调试和监控。"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:636
msgid "Path Utilities"
msgstr "路径工具"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:638
msgid "Access to plugin-specific paths."
msgstr "访问插件专属路径。"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:647
msgid "Complete Example"
msgstr "完整示例"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:649
msgid "Here's a comprehensive example demonstrating various SDK features:"
msgstr "以下是一个展示多种 SDK 功能的综合示例："

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:789
msgid "Best Practices"
msgstr "最佳实践"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:791
msgid "Performance"
msgstr "性能"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:793
msgid "Use `plugin.dynamickey.refresh()` after width changes"
msgstr "在宽度变更后请调用 `plugin.dynamickey.refresh()`"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:794
msgid "Batch multiple dynamic key operations when possible"
msgstr "尽量批量处理多个动态按键操作"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:795
msgid "Optimize image sizes for better performance"
msgstr "优化图片尺寸以提升性能"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:797
msgid "Error Handling"
msgstr "错误处理"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:799
msgid "Always wrap async operations in try-catch blocks"
msgstr "始终将异步操作包裹在 try-catch 代码块中"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:800
msgid "Validate key types before calling type-specific methods"
msgstr "在调用特定类型方法前请校验按键类型"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:801
msgid "Handle device disconnection gracefully"
msgstr "优雅地处理设备断开连接的情况"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:803
msgid "User Experience"
msgstr "用户体验"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:805
msgid "Provide visual feedback for user interactions"
msgstr "为用户交互提供视觉反馈"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:806
msgid "Use appropriate message levels for notifications"
msgstr "为通知选择合适的消息级别"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:807
msgid "Keep snackbar messages concise and informative"
msgstr "保持 snackbar 消息简洁且信息明确"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:809
msgid "Development"
msgstr "开发"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:811
msgid "Use the logger for debugging instead of console.log"
msgstr "调试时请使用日志记录器而非 console.log"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:812
msgid "Test with multiple device connections"
msgstr "请在多设备连接场景下进行测试"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:813
msgid "Validate configuration before applying changes"
msgstr "在应用配置变更前请先校验配置"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:815
msgid "Troubleshooting"
msgstr "故障排查"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:817
msgid "Common Issues"
msgstr "常见问题"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:819
msgid ""
"**Plugin not starting**: Ensure correct command-line arguments are "
"provided"
msgstr "**插件无法启动**：请确保已提供正确的命令行参数"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:820
msgid "**Keys not updating**: Check if the correct serial number is used"
msgstr "**按键未更新**：请检查是否使用了正确的序列号"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:821
msgid "**Dynamic keys not displaying**: Call `refresh()` after width changes"
msgstr "**动态按键未显示**：请在宽度变更后调用 `refresh()`"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:822
msgid "**Events not firing**: Verify event handler registration"
msgstr "**事件未触发**：请确认事件处理器已正确注册"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:824
msgid "Debugging"
msgstr "调试"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:826
msgid "Enable debug logging by setting the appropriate log level:"
msgstr "通过设置合适的日志级别启用调试日志："

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:832
msgid ""
"Monitor WebSocket connections and ensure the plugin can communicate with "
"FlexDesigner."
msgstr "监控 WebSocket 连接，确保插件能够与 FlexDesigner 正常通信。"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:834
msgid "License"
msgstr "许可协议"

#: ../../source/sdk/sdk_api_reference.md:836
msgid ""
"This SDK is provided under the terms specified by EniacTech. Please refer"
" to your license agreement for usage terms and conditions."
msgstr "本 SDK 依据 EniacTech 规定的条款提供。请参阅您的许可协议以了解使用条款和条件。"

